下次搞黨鐵係咪要搞個路軌先得

真係屌佢老母偏偏假期呢三日就唔開
一返工就一切回復正常

好想被罷工呀

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

唔好
1出左事會推哂比手足
2家陣爛既係收錢設施，藍C嘈個陣都有理由反駁"其實佢地唔收錢車人咪得"

一出事個活動就真係等收皮
你冇撚腦㗎？

你痴咗線，呢個真係唔搞得